\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{multicol}

\usepackage[francais,bloc,noshuffle,postcorrect,insidebox]{automultiplechoice}

\begin{document}

% Indicatif des questions. On utilise une hbox pour garder
% l'alignement des cases à cocher
\def\AMCbeginQuestion#1#2{\par\noindent{\bf Q. \hbox to 1.4em{#1\hfill}}}

% Espace vertical entre les questions un peu réduit, pour faire
% rentrer beaucoup de questions dans la page
\AMCinterBquest=1ex

% Code utilisé pour les questions
\def\unequestion#1{
  % On définit une question multiple, mais si l'enseignant a coché une
  % seule réponse et qu'on utilise l'option « estimer le statut
  % simple/multiple des questions » lors de la notation, alors la
  % question correspondante sera transformée en question simple.
  \begin{questionmult}{#1}
    \begin{reponsesperso}
      \mauvaise{}
      \mauvaise{}
      \mauvaise{}
      \mauvaise{}
      \mauvaise{}
    \end{reponsesperso}
    % On marque une zone dédiée au score de la question juste après
    % les cases à cocher.
    \AMCscoreZone{\hbox{\AMCemptybox{2.2em}{2.5ex}{.5ex}}}
  \end{questionmult}
}

% On utilise ici un seul exemplaire, qui sera photocopié.
\exemplaire{1}{ 

  \begin{center}
    {\large\bf Feuille de réponses}
  \end{center}
  \vspace{0.1cm}
	
  \noindent

  % Saisie du numéro d'étudiant à 6 chiffres.
  \begin{minipage}[t]{.4\textwidth}
    \AMCcodeGridInt[h]{etu}{6}
  \end{minipage}
  % 
  \begin{minipage}[t]{.55\textwidth}
    $\longleftarrow{}$  Veuillez coder votre numéro d'étudiant ci-contre et inscrivez votre nom ci-dessous.

    \vspace{3ex}
    \champnom{
      \fbox{
        \begin{minipage}{.9\linewidth}
          \vspace*{.1cm}
          Nom et prénom :  \vspace*{.3cm} \\
          \vspace*{.6cm}
        \end{minipage}
      }
    }
  \end{minipage}
 	
  \begin{center}
    \em Vous devez obligatoirement répondre sur cette feuille.
    Veuillez noircir complètement la ou les cases correspondant aux
    bonnes réponses.
  \end{center}

  \vspace{.1ex}
  \hrulefill

  % Sur trois colonnes, les questions. Ce ne sera pas nécessaire
  % d'utiliser toutes les questions : celles pour lesquelles
  % l'enseignant n'a pas mis de réponse seront ignorées dans le score
  % final.
  \begin{multicols}{3}
    \unequestion{Q01}
    \unequestion{Q02}
    \unequestion{Q03}
    \unequestion{Q04}
    \unequestion{Q05}
    \unequestion{Q06}
    \unequestion{Q07}
    \unequestion{Q08}
    \unequestion{Q09}
    \unequestion{Q10}
    \unequestion{Q11}
    \unequestion{Q12}
    \unequestion{Q13}
    \unequestion{Q14}
    \unequestion{Q15}
    \unequestion{Q16}
    \unequestion{Q17}
    \unequestion{Q18}
    \unequestion{Q19}
    \unequestion{Q20}
    \unequestion{Q21}
    \unequestion{Q22}
    \unequestion{Q23}
    \unequestion{Q24}
    \unequestion{Q25}
    \unequestion{Q26}
    \unequestion{Q27}
    \unequestion{Q28}
    \unequestion{Q29}
    \unequestion{Q30}
    \unequestion{Q31}
    \unequestion{Q32}
    \unequestion{Q33}
    \unequestion{Q34}
    \unequestion{Q35}
    \unequestion{Q36}
    \unequestion{Q37}
    \unequestion{Q38}
    \unequestion{Q39}
    \unequestion{Q40}
    \unequestion{Q41}
    \unequestion{Q42}
    \unequestion{Q43}
    \unequestion{Q44}
    \unequestion{Q45}
    \unequestion{Q46}
    \unequestion{Q47}
    \unequestion{Q48}
    \unequestion{Q49}
    \unequestion{Q50}
    \unequestion{Q51}
    \unequestion{Q52}
    \unequestion{Q53}
    \unequestion{Q54}
    \unequestion{Q55}
    \unequestion{Q56}
    \unequestion{Q57}
    \unequestion{Q58}
    \unequestion{Q59}
    \unequestion{Q60}
    \unequestion{Q61}
    \unequestion{Q62}
    \unequestion{Q63}
    \unequestion{Q64}
    \unequestion{Q65}
    \unequestion{Q66}
    \unequestion{Q67}
    \unequestion{Q68}
    \unequestion{Q69}
    \unequestion{Q70}
    \unequestion{Q71}
    \unequestion{Q72}
    \unequestion{Q73}
    \unequestion{Q74}
    \unequestion{Q75}
    \unequestion{Q76}
    \unequestion{Q77}
    \unequestion{Q78}
    \unequestion{Q79}
    \unequestion{Q80}
  \end{multicols}

}

\end{document}
